\documentclass{scrartcl}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{hyperref}

\hypersetup{
    bookmarks=true,
    unicode=true,
    pdftoolbar=true,
    pdfmenubar=true,
    pdffitwindow=false,
    pdfauthor={Stefan Kropp},
    pdfsubject={Debian Desktop Marlin},
    pdftitle={Debian Desktop Marlin},
    pdfcreator={Stefan Kropp},
    pdfkeywords=Keys,
    pdfnewwindow=true,
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    citecolor=green,
    filecolor=magenta,
    urlcolor=cyan
}

\begin{document}
  \subject{Debian GNU/Linux}
  \title{Debian Desktop Marlin}
  \author{Stefan Kropp}
  \date{\today}
  \maketitle

\tableofcontents

\begin{abstract}
Debian Desktop Marlin ist ein Debian Pure Blend mit dem Ziel ein Debian
GNU/Linux als Desktop Betriebssystem bereitzustellen. Dem Nutzer (dir) soll ein
möglichst gut vorkonfiguriertes Betriebssystem zu Verfügung gestellt werden. Im
besten Fall, werden keine weiteren Anpassungen benötigt, um mit dem System
arbeiten zu können. Um das Betriebssystem auf individuelle Bedürfnisse
anzupassen, ist diese Dokumentation gedacht.
\end{abstract}

\section{Grundlagen}
\subsection{Der Desktop Manager}
Als Desktop Manager wird xfce verwendet. Der Desktop Manager ist für die Anzeige
von Fenster, Menüs, Tastenkombinationen, das verwalten von virtuellen
Arbeitsbereichen zuständig.
\end{document}
